[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 29

Oh ok

岩唔岩架呢個

示意圖

推

打撚柒佢

粉紅色頭要漂喎

屌 不了

痴撚線一日2 post

早知唔開

又開左兩個!

漂頭會傷頭髮

啊啊啊 到你中伏

今次冇錯

淩亂得黎帶少少厭世既ALL BACK

今次點都到我啦

姐係點

好啦好啦

俾你俾你

呀寶

肥婆一秒鐘 猶疑一秒鐘
肥婆喪擦冇限飯餸

返屋企換條裙同爸爸食飯

推post既速度快到咁既地步

好想跳樓

人生冇意義了

大家冇野做啊今日

加多雙筷得唔得

唔漂想玩呢啲色?
我紅藍綠灰金都試過

Yup

我屌
公平咩?

同爸爸食飯都要著裙

agree 我都想同爸爸食飯

有冇阿嫂?

咁既質素

爸爸大壽

I love you 無望~~~~~

終於5點 仲要捱多陣

根本返工都要著裙

5:30 準時閃.

不如一槍打撚死我.jpg

有啊屌今朝咪講撚左想屌撚柒佢囉

唔信

岩喇 熱鬧 全部人一齊去

你甘是這款人

返工冇著衫都冇人理牛記

返咩

我都一般 我表妹屌打灑

come come(sor又掛住狗狗了）

著唔著衫或者都係一樣

我又黎

做咩偷我張相呀 ?

喂啊唔好再quote張勵志圖

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!終於5點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

世伯擺大壽 包場 預埋我隻臭閪汪汪

屌你個仆街仔

五迷?

來吧親 尖沙咀

包場坐唔坐得哂

臭西狗come!!!想撚下佢啊

荃灣去好快姐

我收7點，唔好撚刺激我，如果唔係，小心我用念力屌撚死你

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

office工一份.

坐唔哂咪落樓搵人

嗯.

我收6點呀⋯⋯

世伯唔搞酒席 食西餐

我老豆擺兩圍都坐唔灑啦, 係香港冇咩親戚

好可愛啊!!!!摸ok?

岩喇 包場 一人一張枱

我都想撚下佢

no 會屌人老母

揸揸佢

臭西狗被視姦了

收6點半溫柔魔力~~

唔好呀 狗女黎 會嗌

魔法舞台陣~~~~~~

收左工喇 超強魔力

你哋係唔係人嚟，咁樣刺激人都有嘅

【才俊開餐廳】三個28歲仔夾300萬 銅鑼灣賣丼飯

D錢點來...
岩岩睇左

6點先走得

人黎 屌佢

問屋企人乞架（好似係）

投資300萬元，上星期在銅鑼灣黃金地段開丼飯店，575呎地舖月租便要廿多萬

300萬只係一年既租, 成本呢? 人工呢? 廣告呢?

銅鑼灣咩位置

黑錢

搵人陪我去食 最多我叫海膽俾你食 利申 唔想食飯同最憎海膽

咪岩囉

mememe

睇到標題唔想睇內文
我25歲50萬都無
我死得

Me too

好肚餓~~~~

有冇杯麵啊 ????????????

留名先

牛丸有粒
岩嗎

地鐵有個死肥仔 八九歲
大大聲喝個老母:企係度!!!!

我櫃筒仲有
你係咪要

Me ok?

食咁多無益

牛丸 ?!

我要仔仔 瘋狂奶佢塊臉

牛丸 就決定用你啦⋯⋯
出來啦⋯⋯ 牛丸 牛丸

叫我?

好啊~ 於B親手沖~~
整好 email 比我~~~~

擺低EMAIL先

...
警報警報
痴漢出沒注意
痴漢出沒注意
痴漢出沒注意

Superdon
銅鑼灣駱克道501號

有冇巴有留鬚??

你中意

Google Review.
笑死..

食物整體質素很好，大拖羅和海膽是來自北海道，所以是保證好吃的
醋飯酸度和硬度也適中，但刺身吃下去有點根
餐牌上那個蟹腳是一大支的，來到時卻只有一少份，而且味道一般
另外，店員顯然不是老行家，不懂什麼叫一板海膽，更把「丼」誤讀成「井」

係咪大概鵝頸橋嗰頭

扮高檔

唔係扮高檔 唔識字姐

好鍾意

係個店員問題

井
同爛袋一樣有邊讀邊

中五畢業係咁上下喇

係咪爛袋去秘撈

rice.bowl.lihkg@gmail.com

繼續進擊有邊讀邊!!!

又抽

頂兩邊都女同事，差啲出事

唔係讀"當"咩?

正呀⋯⋯

好堅, 3月27開張, 可以請到菜雪瑩, 可以請到4個CREW.
我估係同金主搞專營.

小弟真係要學下野.

井井屋

我一條鬚都冇 打車輪個時唔會吉臉咩

好彩後面無人

之前條女都鐘意
鍾意我留, 然後錫佢下面

可能佢鍾意拮面呢

你老母啊又有女人圖

咩事

你懂的!!!!!!!!!

屌

唔會囉囉囉囉囉

頂 條女唔鍾意我錫佢下面

OKUWON

好多港女都係

咁咪吉到好痛

並並屋

做乜鳩

笑到仆街

井井有條
定
丼丼有條
？？

佢就係鍾意咁~

明知去剪頭髮我仲整頭

並並有條

屌唔會架!!!!!!

忍笑忍得好辛苦

并并屋vs井井屋vs丼丼屋

井井屋
丼丼有條

不過一定要沖乾淨先

牛丸, 你岩玩格雷WOW, 可以同老公研究下

并井並屋

我經驗少

點解你咁似佢嘅 ????

仆街我咬住唇忍笑

我已經笑左出聲

利申未進入最後一步

你又知我冇玩開??

想訓都訓唔到

又扮青頭?!!!!!!

牛丸應該晚晚玩，我估

牛丸應該係S

你係主人, 你老公係僕人?

未真正脫青

經驗少又唔一定青頭既

利申青頭

僕人只可以服從命令

好正 牛丸

無mood做野。上黎say個Hi.

我都係最近先知, 原來成人台有個格雷POST

一時時

做牛丸老公每日生活點過

練字

老公係牛丸身上練字

好癲啊 牛丸, 有冇D類似你既性格既FRD介紹一下

可能晚晚要用鳩鞭佢或者俾佢用假鳩鞭

啪啪聲

好似HKU仔咁, 用J BAN塊面

你覺得我會同fd講呢d野??come on!

依件事真係痴線

無晒墨汁喇~~~~~

咁又係

啱呀極有可能

鍾意用呔縛手 真絲呔唔該

唔會嫁咩?

綑綁play企劃？

係FD教牛丸做

come on~ 梗係會喇~

講開格雷, 我諗起之前想約個女仔FRD睇格2, 跟住佢叫我自己睇

我唔會冇fd知

我都覺得係會

一定會...
人小小講啦

班女同學仔會 仲要癲到用將胡筆都講埋自慰 我以前日日俾佢地包圍住 要聽

星矢

報時...
仲有30min

咁你有冇

仲有90mins

成班淫底

嘩, 性教育丫

淫底都要靚至得

牛丸小時候相呢！

好癲呀
啲FD係呢1,2年先會講呢啲
以前聽都未聽過

冇啦, 自己一個入戲院打J咩

唔差 日日
扯住返學 扯住放學

我正式宣佈，我喺度搵返讀學嘅感覺

會唔會瘀嫁 咁樣

留返樣野星期一先做lu~~

60

辛撚虎

留返D野聽日半日做

屌⋯⋯俾著我應該都會扯到行一行

典解既

rip

最撚慘係你冇得洩道氣 日講夜講 差在未問你有冇扯

d人搵工又唔聽電話係咩心態

聽日唔洗番

除褲屌啦
仲等佢問

打俾我 我聽

同大家傾計好似同我啲中同傾計

唔休做囉

你以前讀邊間

約炮好機會

都係

啱啊，除褲就地一人執一劑

點解

突然好掛住中學班男同學

gay post

追住碌鳩來含

鬼知你係咪廣告咩

唔好睇咁多av

咪係 成日都3字頭
雖然我搵工個排就乜都聽既
聽左知係廣告先CUT線

中同
唔好咁大陸 feel 好冇

你表妹教我

中同係大陸咩
唔係MK咩

認真我信

好心幾十歲人就唔好咁多幻想啦

唉 我都畢業左十幾年, 以前成班仔去目及女, 係更衣室見到CONDOM成班HIGH灑

D女同學搵塊報紙遮住課室塊鏡, 係入面換PE衫

上堂打邊爐

中學真係人生最開心既時間

你都未出!敢講野?

咁又sd cv做乜撚

我控制唔到個電話

那來的勇氣.........

我出你出呀

聽極都銀行借錢 點聽呀

中學真係好爽
日日跑返學諗下LUNCH食咩
吹下水訓陣又一日

Sor經理喺隔離唔敢㩒咁耐

點解要跑返學呢 遲咪遲

而家都係咁

出黎做野之後簡直想死

遲唔緊要，重點係遲到又罰企又罰抄

垃圾學校

same here

北區JJ一定聽過我間中學，李嘉誠

咁我以後打133俾你地

返工兩分鐘 跑都唔洗跑

屌我以前日日遲
同埋遲到要留堂
跟住之後我就坐阿哥單車返學
咁就一定唔會遲

係呀⋯社會太假

block左133電話唔接

碌................

我都係呀屌你
相認

iPhone 有冇得較唔聽不明來電

其實要喇 on9 我落完樓要行條濕鳩斜路

師兄，邊年grad

佢絲來的

其實有正式野應該出email

14年囉
你應該早過我既

咁師姐囉

女神

No,我上年

細你一年

幾時可以出策呀 日日要坐監

你唔係仲放緊假咩

你應該同我表妹同界GRAD WOW, A0?

於B老喇~

我想問雞翼grad左未

識唔識bobby

校友

你未咩? 又話放咗工 ?

返緊工喇 日日放假仲洗去旅行

點會唔識呀
咁出名

Grad咗，終於grad咗

聽日放兩日風，你醒醒定定

放左喇 下星期又要入返去

屌全部同一間中學

最撚慘係個監獄係我隔離

同事總係要找事來做....
坐下都唔得
掃地都做埋
想點呀

唔係呀
我唔係你表妹呀

LKS 正宗黐線佬始祖

佢阿哥先係呀okay?

雞脾？

13年

我講緊雞脾

同過我同級

我都要求相認
王仲銘撚

雞脾單嘢年年都有人喺高登同連登啲黐線同學事蹟度loop

好癲

奴性 咪撚搞我

打班籃拎水淋頭比人吹T foul

好耐冇黎報到

10點忙到依家 收工

連我個份都做埋...
我走得嫁啦

你又係LKS?

我同過佢細佬同班
其實2個都差唔多

打左成粒鐘機

嘩 啲人咁細個嘅

有冇王仲銘撚姐

表妹, 其實我第一眼見到你已經愛上左你, 呢D係咪叫一見鍾情呀?

由這一分鐘我這一生就只有你

我87年畢業

係呀 我12年

佢細佬真係好撚戇鳩，明知自己讀唔嚟都死要讀3x+m1/2

佢呀頭咪又係差唔多

第一屆DSE啲人我唔係好識

會唔會係全部北區撚都讀lks

我第2屆

可以hea的話 不會郁

無九龍撚

係咪得一間學校

喺IG見到佢阿哥好似讀緊poly

老野彈埋一邊啦

咁都有u讀

agree 四十

聽過又唔一定讀過嘅

屌你又扮老

留左兩年中學啦佢

扮嘢？

99

繼續吹

行撚開啦死老鬼 家陣要改朝換代俾我上位

Me100

1001

Lmf

唉 青春真好

我舊校啲人個個都衝2x

佢係俾老師勸佢drop

佢個時同我講叫我簡e班嫁
佢話佢都會簡
叫我一齊讀
心諗做乜鳩

仲有半個鍾

534

GAAAAYYYYYYYY

應該鍾意你

Gay

阿哥叫阿謙就一啲都唔謙
細佬叫阿勤就一啲都唔勤
果然條命缺啲乜個名就要有啲乜

行~~撚開~~ 唔好再

好恐怖

但係改錯名

亂咁擺~一副~hifi~係街~

男人老狗都興聯群結隊架 有冇一齊去廁所

好....收工

好在同佢唔同班

一齊收

6點打後呢度由我揸fit !!!

Btw中史琪琪教好開心，係女神啊哈利

仲差一粒鐘

你行撚開啦

低form 同佢同班
高form 佢就開始佢留班生涯

係喇冇乞衣

歐陽教先正嫁嘛
日日調戲男同學

聽人講佢要retake dse

高form冇歐陽

仲有25分鐘

仲有一個鐘

返屋企啦
再見

屌你

你返咩工要7點先放

早知晏走 何必遲到

屌晒你地老母
我搵唔撚到我張職員證呀

仲係到既 都係勇士

放心....我人走了心不走

唔走咪唔洗拍卡囉

頭髮都剪完仲未放工

剪完頭影張相睇下

不了 Mk仔

金融公司兼職文員

仲有十個字

來啦影啦

不了

妖....死Mk

番緊屋企啦

屌⋯⋯唔好刺激我

如果我話番到屋企呢

番緊

係床

屌走先
唔撚拍卡呀
Hr 自己睇閉路電視啦

星期一返工都要架

睇閉路電視啦

態度正確

返去搵下有冇細過相先....

好唔好pay

50/hr

好pay得去邊吖，pt clerk一文不值

所以要日日飲酒

係廁所hea到收工 好撚臭

打返個j 先啦

陰公....唔好暈

返幾多日 學生哥有錢使下算唔錯啦

咁乸快

係借酒消愁

一星期兩日

但呢d經驗都好呀

我仲有份酒店炒散

返到屋企啦

屌, 仲有4分鍾

都好勤力喎你

日日返去都係坐定定copy n paste啲recruiting posts

咁一個月都有幾千蚊陪女費

3MINS

唔好意思成日問屋企拎錢

d人究竟明唔明咩叫行人車廂中間

冇，頂盡三千左右

學生哥有3000蚊好好使架啦

個陣我做pt, 我媽已經嘈要拎家用，重要拎我同個做ft既比，話點解唔比一半佢做家用。諗起都火

agree

1MINS

啲人成日話叫我問屋企拎，屋企又係咁講，但次次一問就話我大使

hi

我都係
暑假返得密就問我拎

計埋陪女出街，都係掹掹緊咋

都係架。個陣我每月儲$2000, 讀左4年大學，儲到10萬

所以我學左唔好同屋企講你揾幾多

住hall支出都唔少

我講左

答夠洗咪得

屌 同老細同lift 好燈

爛袋做咩咁早走
計好數未

佢遲左廿五分鐘嘛

仲有七個字

住hell要使好多無謂錢

叫野飲俾錯 飲左淡汽水打c six打到死

附公豬

c six是咪嚴重過c eight好多?

yes

牛丸上水

係，連嘢飲嘢食都唔敢成日買

扮靚靚嘛 又沖涼又換衫又剩 塞緊車 爸爸已到

啲酒都唔敢買大支

全部都係屋企拎是常識吧

拎唔得多，雪櫃好撚細，兩間動用一層，隔離房成日霸埋啲位，正仆街

屌 好撚辛苦 同人講野錄音要等c eight後一秒講

又要hell life扑盡無悔
又要唔使錢
邊有咁著數

慘慘豬

偷哂佢地啦
之前去屈蛇 買左排蛋
Dllm 第二日唔見左

我摺呵㗎屌

嘩d汁漏晒啦

大師食得哂？

等埋我地啦

大師請我食飯ok?

錄乜撚野音

女人係咁

阿嫂入鏡

阿嫂隻手入鏡

對方要求

好想大叫啊啊啊啊啊 塞車塞到老味

約老豆都遲到 依家班80後

冷靜

屌你啊我九十後嚟架!!!!

到啦到啦

sor 記錯自己

抆車邊90後都係90後

終於坐上西鐵

l

銅鑼灣好多鬼佬

成個港島都好多

yo~ 食飽飯有咩做 ?

訓覺

消化不良~

我已經攰到瞓左陣

會唔會今晚瞓唔著架 ?

感冒傷風或者神經緊張
快食通屋 通屋

唔會 已經好撚想瞓

Really?見香港人同蝗蝻多

廢老表示好撚眼瞓, 但又唔想瞓

傾緊同屋企人去日本個幾日 兩老話我換唔夠yan

換多啲喇, 有淨留番比我~

已換左好多 兩個月糧

幾日用兩個月糧~

好似一個星期 我已經換左70萬yan

一星期搞咩要咁多都話唔夠 ?

點Q知 仲要條去大阪 我上次去東京先洗左10萬羊左右

換咁多yen 做咩

我知做乜柒了 佢地班垃圾同事係到作大 屌你老母一餐一個人5000羊

男人!仲有三個字生日快樂

係LIHKG 開POST請人.
唔請EXPAND唔到

男人生日快樂

無人記得

瞓得 全為了12點講句生日快樂

good 你個 night~

男人呢

係到
琴晚訓鬼左....
多謝...

有咩節目啊咁早起身

返工呀⋯⋯陰公

返工
求下d人俾野我做
扮工仲辛苦

我同事連地都掃埋....
睇住佢做野我仲辛苦

最慘我junior 坐埋d好揚既位
扮工好易眼訓

唔係啊嘛咁放工呢

你想約我呀
等FD放工出去call

又開工。屌！

生日叫g?!!!真定假啊
約你做乜姐你飛我既

你post你張相未呀⋯⋯

傻的嗎 你都未post幾時到我

唔敢post
You

遲來的生日快樂

謝謝你

最後真係call g慶生呀

講笑...咪出去食餐飯...
我都唔中意Call g

男人！！！！！！！！
生日快樂呀

Thanks

生日都要返工
陰公

又大歲..老一年

食咩好西

幾條毒男食雞煲....
無女陪 求其食啦

自貼啦屌你

我怕再老幾歳 便無力這麼風騷

痴膠花 傻撚左啊 無啦啦要我自爆!憑咩?

希望目

好 旺角見

你會唔會食左我嫁

我都好耐無食雞煲

我都係 中學驚左食雞煲

仲有個半鐘先收工呀⋯⋯

上水街市個間幾好食
前幾日試過

未食過雞煲

鐘意call得？

揾到錢先有錢玩

住上水

hey 似番個男人，好嘛？

食麻辣！食到你屙喎

早晨呀露茜

住你隔離

我唔是上水呀
不過都附近嫁啦

我放學啦一陣見

人小小貼自己個柒頭出來先

你話你啊?好啊，你貼啦

應該無人想睇

我

係就快，唔好等下個禮拜

嗱 除左我仲有人想睇

唔好相認

哈哈哈哈哈哈 終於!!!

到你啦⋯⋯柒頭

點解個個d樣都好大咁

24大元

死牛丸騙我

Happy birthday!!

又有高汁改圖 po

寂寞 生日快樂

zzz 然後n 日地獄

老灣留名

終於搵到~ 找咗數先~~

中國藉神秘男子一名~~

多謝各位

開針啦

支持 男人貼圖

本來都冇諗住貼
算啦 見你生日

睇唔到

你係唔撚係玩野...
相呢

死圖嘅

又屌!!!嗱 圖啊

肥妹仔~

你細個係老積仔

你係幾叻架喎~
我老母都係咁話~

好正個兩條辮

肥嘟嘟好得意

依家呢

咁你都貼下而家既黎睇下

影響市容

自己覺得同細個無分別
係放大版...肥左咁

你兩個做咩唔讚我好得意呀 ?

咁冇信心

好似jacky仔

咁真係唔夠人得意

我呢

其實好多望落去都好大個

冇咁股幼稚味

你係招積

女神幻滅

你梗係未聽過女大十八變

咪係.....
我

我先係女神

著條裙黎睇睇先喇

點解星期六日都可以推郁個post

奴性重，要扮下工

通常細個得意大個就唔靚

細個唔靚 大個就醜

既然冇分別唔爭在貼埋

hehe

爛袋你收啦 我不是表妹

大眼仔

你咁係咩意思呀？

我覺得自己好得意
係由細到大影相都唔識笑....
會超級唔自然

佢係厚唇妹呀

食飽未啊雞煲?!!毒男fd子有冇買蛋糕你食?

邊有人話覺得自己好得意架

笑你老積仔

自戀呀我
肥妹仔

佢係鼻尖妹

十分同意

呢度玩埋貼相真係好勁

你個張呢

點解燒到我呢度。。。。

點解呢？嗯.... 好似仲有於B 啵

老積型男

有冇巴絲係今日要扮工

本黎要

所以即係唔使啦

燒埋我個疊

牛丸bb

係屋企睇左成晚電視

我懷疑爛袋跟蹤我 係邊都見到

係咁意都整番張啦喂

等人少啲先

(我唔係度.........)

大家都係毒撚 本是同根生

於b lm待J

ching 唔好屈 我地唔同架

你笑什麼，你也是毒撚

好空虛啊

皇馬臨天光瀨屎

應該冇乜人

真係唔好相認

隔離個個唔同係男神

阿哥黎嫁

用左成包紙巾喇 唔好再流鼻水喇

睇j圖打飛機呀
流鼻水

香港軍事精英的匯聚，也有機會面見英女王。起源是第二次世界大戰，皇軍侵略香港。導致了香港人和英軍並肩作戰。雖然戰敗，但是英軍記得這些港人士兵付出的血汗，總不能拋棄他們，戰後就把他們編進帝國。讓他們效忠英國皇室，就是傳說中的「水雷砲兵」，也就是「華人陸軍訓練隊」。

在六十年代初，他們的肩章換上了龍的紋章，正式改編為「香港軍事服務團」。直接成為英聯邦軍隊的一部份。所有香港軍事服務團的軍官與士兵，都是正式的英軍。不是民兵，而是正規軍，甚至直接需要納英國的稅。

聽過鯉魚門渡假村嗎？其實這曾經就是軍事服務團的指揮部。在八十年代才移到去昂船洲海軍基地。軍事服務團的戰鬥力屬於精銳部隊，戰鬥力甚至比起註港英軍更強。

可能對很多人來說，很難想像，香港人曾代表英軍參與過韓戰，並參與過八十年代重大的福克蘭戰爭，有八名港籍英軍，就在這場南美洲的戰爭中捐軀。香港人參與的最後一場大規模戰役的經驗，出人意料地比解放軍的中越戰爭還要近代。而在波斯灣戰爭中，香港的軍官與士兵，雖然沒有在戰場最激烈的部份出現，(那是美軍玩的)也參與過聯合國維持和平部隊。

雖然現在軍事服務團已解散。但很多老兵還生存，不少都住在英國。現在還是有聚會。今天香港人想要當軍人要困難多了，這份工作已經消失了。

就算有機會比你當軍都唔會想幫中國啦，中國只會有事既時候要你，當自己攪掂又唔會記得你架啦。我有個親戚係大陸，個陣幫共慘黨打越戰，退休個陣一句話冇記錄，連退休金都冇呀

又開緊工

於b好cute

頭先發生左件事。。。明明我搭既lift係上去。如果你係某一層想上其他樓層係冇掣可以捺，只可以落樓。頭先竟然係唔係我想去既樓層度停，重要係連續兩層。。。其中一層重要比人捺左落樓掣，但冇人係度等lift....

你望下你後面

我阿公好似有打過韓戰

細個得對眼大

我冇望呀

於是長大後邊個位大左

年齡

我唔要依個答案
你懂的

個頭大左

隻腳大左
櫻桃子生日呀於b

4月9日
1987年：第27任香港總督衛奕信抵港履新。

牛丸姐你cute d

原來咁猛料
//衞奕信早年入讀位於格蘭諾蒙特（Glenalmond）的三一學院，畢業後在1953年加入黑衛士兵團，期間曾被派到英屬圭亞那服役。//
//1942年後，黑衛士的作戰部隊主要分成兩部。第一營、第四營（長駐直布羅陀）、第五營、第六營（原駐英國懷特島）及第七營繼續留在北非及歐洲戰場，[60][61][64][62][65]而第二營則被派往印度加以特訓，在1943年編入緬甸遠征軍特種部隊（英語：Chindits）的第14步兵旅（英語：14th Infantry Brigade (United Kingdom)），預備滲透到日軍後方叢林進行游擊戰，以協助史迪威及蔣介石麾下的盟軍打通中印公路。[63]//

香港有軍人參加Chindits行動
係41年香港淪落後香港軍人一路走佬去到重慶同Lindsay Ride報到加入英軍服務團再派去年加
香港人係以英國軍人身分參戰
香港係以英國領土被侵略而唔係中國地方
但好多人忘記左佢地

好尻悶

今日做看護啊我 好撚忙

耶~~

電視播緊獎門人

於b個咀好sexy

賭馬啦

打和

熱到要開冷氣

熱就唔太熱
但焗到一滴風都冇

屋企無冷氣--

講真？

我連風扇都冇開

落m記坐

其實都幾可笑 返工就想放假 放假又冇野做

cum緊被

啱啱先起身

打機

今晚重使訓

餓死呀仔

落去踩下車？

聽日可以射波

唔想出街 班情侶係碼頭瘋狂放閃 一落街就見到 會死

而家出街玩番夠本，咪可以瞓到囉

vampire ?
club house 都多情侶？

自力更新

唔落 好多蝗小朋友 嘈到喊 想屌佢地老母
唯一逃避方法 我諗得返工

港奴

攤床 執緊細個本相簿

睇書
想睇大英帝國

番緊hk7s

風雲再起

係歷史post見到好多高手

聽日又要返工

我最鍾意個句係"難道開不開心都同樣 梯稱得上是修養"

D 歌詞唔錯

中左馬請屋企人食飯

正.....

終於要食飯 半碗都嫌多

天氣一熱就唔想食飯

唔關事 係我憎個種飯味

屋企一熱就會煮通心粉個啲

尋日煮左

凌晨已經要番工

返果欄？

加油 捱多幾年退休

番地鐵

咩站

真係架？

你公司幾時減價，小d意外

我都想知

Nba樂攞最佳男主角 我今年唔睇港產片

你識咩 佢靚仔 我地唔恨得

12點未訓聽日變喪屍揮手區

番通宵

地鐵啲外判工程 咩站唔講啦

hello sone

港島金鐘？

我跟細單既 呢單大單既我無份

開工啦又

早晨....

幾點瞓啊尋晚

12點
仲發夢俾老闆叫入房

公司個清潔姐姐有副業 鍾意喺街既垃圾筒執下罐，紙皮，平時唔洗接觸冇乜事，今朝返去佢好聲好氣 都覺得有d唔妥 隔一陣佢拎部舊過3310既機嚟 叫我幫佢換電 好難拆開 一拆，成手都係面油同老泥....wow 我已經唔算潔癖 但事後洗左幾次手 覺得自己好衰 （廢青mode)

叫入房有冇事發生先

好似都係吵大鍋....
今日運程都話會受到上司或客戶的壓力
唔同今日要射波避開

男人老狗咁撚迷信嘅

我琴晚發夢夢見牛丸tg我

耶~想我TG你咪出聲囉

哇屌

你明唔明 我內心果種掙扎?!!!!公司又冇其他人 冇得唔幫

返埋星期三 嗚呀

返埋星期四又放假

星期四公司活動打War game

喺公司打 正d

今明後本team三個日本人都出差
我仲唔r手指！

野戰...
會唔會個個射老闆

掖埋腳趾啦

老闆80都黎 點射呀

係公司拎條鎖鑰上總套打

搭兩蚊車仲搞呢d!

誠仔好似唔搭2蚊車

又上全日training

你地最想要既八號風球 我最唔想要既打風

咪好 撳下電話 鳩hea又一day

[q uote]
誠仔好似唔搭2蚊車[/quote]
sor冇野啦 平民出返去扮工

好耐無上過黎了

好耐無見....

聽完一番說話打擊唔細

又遲到

一樣...

你咁早起都遲到!!搞咩

本身都唔遲....
著衫發現唔岩著..又左搵右搵
肥仔係咁嫁啦

男人老狗 果斷d!!!

襯唔岩唔出門口 其實返到公司要換西裝

成日遲到嘅我 今日最早到公司

西裝!!!!圖please

返到公司唔著

唔影 矮仔最憎著

好啦好啦 想像下算

無法喇, 要你犧牲小我, 完成大我~

係咪係女都鍾意 J 西裝 ?

點解公司可以搞埋呢啲活動 ?
係咪會好多人唔參加架 ?

唔係啵 黃埔有站 冇野了 因為往時黃埔冇站 要係紅磡火車站車佢地返公司

上完 training 要 test

西裝

得部份職級有 其他繼續返工 唔洗做呀酒店

矮仔著變咗成個老闆咁~

i'll pass 屎色系 ,thanks

都係your face your fate既道理

著同唔著差2個LEVEL

點解剪極都咁撚長堆死人頭髮

你唔夠狠心~ 我可以幫下你~

我個ex係

我岩岩係工聯會學左一堂
幫下你汁汁

我擺去左邊正正常常 一擺去右邊 就變左長到落口
天生曲髮 一曲唔擺去右邊好醜樣

通常啲女又鍾意送成打 tie 比人~

唉又到計COMMISSION的季節

加油 努力

諗起佢添~

我就黎想整走個雙眼皮 好深

好悶呀

去韓國走走

唉洗杯先

唉 我半個衣櫃俾人換撚左韓仔衫 老豆老母祟韓祟到傻撚左

好幸福呀⋯⋯
衣櫃都無我

女仔有衣櫃好正常

你再扮女仔呀⋯⋯
咁想做女鳩都剪埋你

常聽說世界愛沒長久

又諗起表妹呀

從那天起我不辨別前後

可能冇野剪呢

我韋碧克降臨

從那天起我竟調亂左右

小小啦 但於b個咀性感d

一追再追

早晨

agree 一下嘴落去

返左香港喇？

屌你 睇完當冇睇得唔得

一不小心嘴下去 於B的嘴
（岩唔岩聲？？ ）

你阿爸阿媽係你細個個時一定瘋狂重車你

唔知點解, 好想入天水圍撞下我表妹

HI, 咩咁岩O既, 拎住盒維他0茶

唉食藥先

ching咩年代 咁撚舊既方法都用

食完藥好訓啦⋯⋯唔好FF

最重要受姐

橋唔怕舊

跟住佢問我點解咁遠水路入黎, 係愛啊HARRY

你都知要食呢!!

渣老豆架HIACE去接佢放工

丸BB

真係要食
咁舊既你都講得出

咁嘔嘅說話都講得出

接埋ok？

寂寞BB 我叫空虛啊

好尷尬...

食藥啦

接埋x2

醫生...病人痴左呀⋯⋯
於B

嘩屌正呀, 一定去聽講座

商品及說明條例

屌 間公司係咪都係呃人, 聽黎托

講起醫生
office大月個叫dr咩咩
之前以為佢係醫生

原來係博士

我冇病呀, 我真係冇

一分鐘, 點解呢度啲女咁 man, 啲仔咁毑~ 係咪你搞成咁嘅 ?

佢自己都搞唔清係男定女

我都唔知 可能我太弱勢 顯得佢地man

大師應該就黎出 po 話仲搭緊車~

我好撚man

耶 寂寞唔好扮野

屌那媽一早個電話就係咁響

成個教都邪教黎

又有9個鐘時間思考人生

大家換左季未

琴日短袖今日又長袖
濕鳩天氣

4件羽絨

惺咁渣ga

好撚忙.

大師

忙左一個星期, 又一個新既星期

尋日開始換啦~好大工程

聽2個鐘tAlk 正呀

又蝕撚左2日假期 屌屌屌

我夏天冬都係長袖恤衫 公司冷氣好涷

日日Tee + Jogging Pants.

求其抄左件短袖衫著住先

今朝返左, 而家返左工添啦

一返黎香港就返工
做咩唔請多日假

D同事真係好難相處, 唔知點解係要咁撚串
有樣野我唔係好識做, 我同事搵左第二個方法, 咁我試左係WORK既, 之後佢好撚串咁問 "咁點解之前唔用?", 屌你咩我如果知道既話用撚左啦

D假好珍貴

我真男人

除褲!

點解明知會塞車唔早d出門口??

我覺得你串我點解搵唔到第二個方法都算, 串我點解之前唔用真係唔識答

照直答佢, 之前識用就唔洗問大哥你啦.

大哥係必須加

好撚多女sales個講座

好熱呀....
做到出哂水

好煩我真係好憎同呢個同事講野, 每次聽到佢把聲就躁躁地, 唔知點解佢成日要搞到件事咁
咁有時有D野係我柒左同ON9左既, 但都唔駛下下串過馬撚...又唔會幫到件事...我盡量都唔想同佢講野

我真係會好直咁講, 係職場, 今日我求你, 他日你求我, 你掂既就唔會同我咁高咁大啦. 你開到口串鳩人就預撚左人會黑面

你岩 我好憎d人睇住個title黎點
個post general d就當人下人咁

返工返到就黎訓著

成場都係女sales

咁就訓下啦.

咁個位同事的確係高級過我, 但佢下下咁撚串真係好難溝通

近年北韓不顧各國反對持續發展核武，連中國也看不過眼要投票贊成對朝實施制裁，加上本屆中共領導人對朝態度冷淡，讓人感到中朝兄弟情不再，北韓亦不時傳出對中國不滿之聲。有外媒報導指出，北韓為了突破制裁，印製大量假人民幣以換取外匯，造成中國經濟嚴重損失。

據《亞洲時報》報導，中國讓聯合國通過制裁北韓後，平壤印製像真度極高的假人民幣鈔票，透過各種管道流往中國，如大連、紹興等重要城市都可看到北韓偽造的人民幣流竄。

報導也提到，北韓的偽鈔技術堪稱是世界級水準，連驗鈔機都無法辨識。另外，北韓透過販賣軍火和毒品等其他管道，在俄羅斯和日本賺取外匯。

屌 恰下恰下 早知唔食藥

咁少人既

坐灑係後邊 我後邊百幾個女sales

識唔識自拍呀

究竟有幾多毒撚中伏

好多同事話要抽居屋 香港人真係有錢

支持自拍!!

自拍唔洗我教啦

(突發)隔離肥婆打打下機彈起身!拎晒架餐去整早餐round two!

好想瞓教 攰到隻眼開唔大

我都有抽.

幾年前抽中..但為左狗狗放棄了

做咩咁傻豬唔要....

做咩唔要
我個度咪又係唔俾養狗
咪又係成日都見到

唔係有錢而抽居屋 而係慳錢去抽居屋
居屋價點都好過私樓
可能差唔多大既私樓係居屋一倍至兩倍

多少都要有一舊錢仔先

初初以為好耐好耐都唔會排到
咁Anyway就排住先
到真係排到
又唔想狗狗成日偷偷摸摸(唐狗嚟架大佬好大隻)
結果棄權~不過當然冇話比屋企知

結左婚抽係咪真係易抽好多

好撚眼訓個talk

無錯 但係個價都仲俾得起 私樓難小小
除非你同對方收入都固定係40-50k左右 仲要好慳
先有機會奶到私樓

都係個句 公屋先多大贏家

唔知呢?!我抽到果時仲未結
但有細路一定排前d(好似係)

今年女友怪他太聽家人話，指他無出息，令他有感左右做人難

月入5萬都比另一半話你冇出息.

屋企人害死佢啦
買樓都反對
冇又人講過買左就一定搬出去

月入5萬唔買樓 可以點用

到了. 差電今晚玩.

$$$$$$$$$$$$$$$$

個人認為 $$$ of $$$$$

咁實際上係幾多$$$$$$$$

$9999 行貨

1萬蚊都唔洗

CALL G

成皮野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
阿嫂比你玩?

香港航拍其實真係好玩咩

咁聽屋企人話應該唔敢call

通過左財委會撥款. 所以一炮比cash.

PLAN下行程先

有好多地方啲人成日去.
但其實有好多地冇成日都冇人去影.

去邊呀?

正啊~咁如果阿嫂用一萬蚊買手袋你會唔會通過

我見好多位影到爛晒

如果佢真係想要我會買. 不過會同佢分析左係咪有需要先
佢而家用果個都係台灣貨(多功能側咩手袋), 我都係比Credit Card No.佢找數
我成日話, 如果有左個家庭, 呢啲洗費就會冇晒/ 唔可以有.
而家仲後生咪買啲自己鐘意既野.

你係咪有同佢分析點解你需要買航拍

沖繩 唔識揸車唔知點plan

日日放題

救命...點解仲未放飯

佢覺得呢啲我買左第時去旅行/有咩FUNCTION都有用, 所以比我買.
我講買Switch / PS4 / 新電腦/ iPad 講左成年幾都唔買得.

你都係得搭巴士呢個選擇

男人, 未到12點呀.

我一路傷悲 離開你的季節

想返英國

我都想問...

藥力咁快又過嗱?

仲有成個幾鐘
不過熱又唔想食飯

你夠鐘食第2次啦

剛剛出email
佢auto reply
Thanks for your email. I will be on leave until 17/10/2016.

姐係咩玩法?

好霸道姐
唱下歌都要人食藥

明就算啦

姐係佢而家冇on leave 但係有auto reply.

散會

唔明喎但係 即係佢leave到幾時啊大佬唔想知你對上一次幾時放假

有咩理由你會冇女. 呢度咁撚多女.

唔記得改日期

已故................ RIP~

做咩姐你?仲影?求其執件啦

唔記得改日期啦

back to the future

我同好多女有眼神接觸 我覺得佢偷望緊我

食住上啦
仲唔拎電話喎

agree 覺得自己冇信心就問肥婆攞先 從易入手

抄隻貓

the Pussy

定係d女好似隻貓咁 睬鳩佢都有味

肥婆一腳伸開你, 從此永不超生~

肥婆：死開喇返到office就話 頭先有條友問我拎電話num 痴線 我咁靚點會俾佢

真係不自量力啦啲死毒撚

肥婆係唔會話自己靚.

End 驚

rubbish

食飯前記得食多次藥!!

今日冇帶飯~ 要出去食呀~
食乜好 ?

今日帶薯蓉!而家叮
附近有咩食

肥婆成日FF~
話說有次去室內場打波~ 場中間有條不明物體, 我行前望下係咩, 原來係條手巾仔~
之後有個肥婆執番, 佢係女更衣室就大大聲話有個靚仔想執佢條手巾仔~

尖東果頭, 基本上咩都有~

紅字自己加嫁?

直線話自己靚仔姐ching

丫~ 你咁鬼醒嘅~

型英帥靚正~

利申: 其實係肥矮毒撚柒~

exact7ly我睇完第一個反應

又要計佣, D壓力迫緊埋黎, 我決定同人鬥拋, 玩SHOWHAND

i need you girl

我要保持冷靜

我以為呢樣野係人都知添~ 點知大家咁大反應~

sor9ry 囉~

懦夫

lunch 食咩好

你話事, 你請~ !!

放飯啦⋯⋯

幾千天近況幸福嗎

遲左一步
2部微波爐都俾人用緊

頹飯

我都遲左 d人鬥偷步咁矛既屌

我12點57去都太遲

好冇體育精神d人

訓醒

咪係 叮完又唔黎拎
又要人地幫你

鬥早 惡性循環

公司有人幫手叮飯

去左睇龜
睇佢地游水又爬上石頭

呢兩個星期都係返4日工。

準備1001

準備放工

未到1001已經開定